余文樂條淆底獸private左個IG

垃圾偽人余文落，唔係男人黎，又要做，又要驚

屌仲諗住去睇下comment 笑下奶共樂

Spin 去藍絲問佢係咪已經唔是中国人，做咩事冇左

G持